最新歐聯抽籤結果出爐

阿仙奴

點解抽利華古遜既時候李城會冇份既？

雲加又贏

如果抽到李城西維爾咪西甲對西甲囉

保送雲加